殲20完全不能和美軍戰機相提並論

殲-20戰機今在珠海航展正式公開亮相，美國《大眾機械師》（Popular Mechanics）雜誌網站刊登日裔軍事評論員凱爾·溝上（Kyle Mizokami）的文章認為，殲-20不能與美軍的F22或F35隱形戰機相比。他指出，殲-20的灰色、低可視度塗裝似乎和美國的F35戰機相似，這和傳統中國空軍的黃邊飛翼紅星標誌不同。

文章又指出殲20不能和美國的F22或者F35相提並論。殲-20的研製時間比上述兩種飛機都短得多，成本低。中國發展戰鬥機經驗較少，技術基礎不足。若中國以一半的成本、一半的時間來生產性能一半的戰機，這可能壓倒製造與F22或F35相同戰機的要求。但中國或許會生產更多簡單的戰機，正如他們的老說法：數量也是另一種質量。中國只能以數量取勝

除了中國人民解放軍空軍八一飛行表演隊外，英國皇家空軍「紅箭」飛行表演隊將攜12架教練機參展。俄羅斯空軍「勇士」、「雨燕」飛行表演隊將以混合編隊參展，由蘇-27和米格-29戰機組成混合編隊表演「庫賓卡鑽石」等特技動作，這將是「勇士」、「雨燕」混合編隊首次在俄羅斯聯邦境外進行飛行表演。此外，巴基斯坦空軍也將攜3架「梟龍」戰機參展，屆時中俄英巴四國空軍將同台獻技。

殲-20 自稱 規格：
長度：20.3米
高度：3.94米
翼展：13.88米
座艙：單座，大屏幕顯示
發動機：俄羅斯產AL-31F／國產WS-10
彈艙：主彈艙設於機腹，伸縮式導彈發射架
掛彈：對空、對地導彈
火控雷達：有源相控陣雷達

唔好玩啦支仔

飛飛下爆撚咗

上次睇唔知邊架飛機又係
講就講咩自己研發
不過核心部件全部外國嘢

美國空軍：屌你咩，咁講我點同國會攞錢